見到低能藍媒都想死

只係拉人咩？
唔講埋打人？唔講埋打到好似廝殺列車咁？
我明721點解警察見到白衣人會走，警察局會拉閘，
因為你地都一樣
CLS